失乜撚焦 你連元朗都搞唔掂學乜撚野人講五大訴求？

1. 有班撚成撚日講咩群眾打群眾
屌你老母 明明牛屎佬就係政府勢力
群乜鳩眾？
你話同藍絲互屌 晒力連儂牆呢d就真係群眾打群眾啦
你要宣揚呢個講法唔該你去宣呢d

2. 明明五大訴求膠著就係因為冇武力升級
屌你老母出師打柒牛屎佬咪就係最好嘅升級機會
你收復完元朗你重會淆打狗？
我敢講如果真係打贏鄉黑下次就唔止係玩雞蛋咁簡單

3. 成鳩日失焦失焦果d撚樣除左貼幾條link洗版之外根本冇比過建議
Ok 我關注左啦 文宣左啦 then?
你係咪即刻拆中聯辦？係嘅我由你洗
明明有咁大個元朗等住你郁手
你走去貼link洗版？

最後 唔想講咁多廢話
727元朗見

推

失你老母

不分化！光復香港！各自爬山！

失焦post影響士氣請停止發放

記住元朗又好上環又好個問題都係係黑警同港共政府到，我地搞元朗只係為左防止日後又有啲黑社會趁我地係中上環抗爭緊，比人搞炸

警察任由黑社會亂打人
搞到街都唔敢出成街靜哂
警黑合作
點可以唔理

講過好多次 你連自己門口都守唔好 咁去完示威既人點返屋企

兩邊都同樣重要

我無野講

唔清小怪直接打boss

今次唔去元朗 等人地下次去屯門天水圍打鳩你 本營都未守住 學人進攻?

重有人叫你咪撚清呀 會搞錯重點

開槍好大件事呀

國際好撚關注架

所以咪比人火燒後欄

光復香港，時代革命

比起元朗, Sorry上環其實真係冇咁有吸引力

727 反警黑勢力

政府策畫元朗恐襲
失咩焦

兩邊都無衝突
兩邊都可以同時搞
做咩兩邊互相分化

有好似有d道理

係咪兩邊都有細作滲透?
兩邊都可以好好合作

去元朗係保護和平非
屌你老母次次元朗鄉黑出黎搞事以後和理非唔洗參與啦
呢一次目標係破白色恐怖 保護和理非
都以手法不能濫打無辜 因為不能脫離和理非手足期望

世界有咩關注
元朗單野
bbc cnn都出
apple shop全線close UA唔比員工停香港
有無睇國際新聞
唔係自己以為會出的新聞

唔係話唔重要 但日日係度叫五大訴求班人除左貼5大訴求同一大篇紅字野出黎重有過d咩意見
日日叫人關注同唔好忘記咁關注完之後呢

問題係唔會搞一邊而失另一邊
咁有咩大問題呢
兩邊合作都仲得

咁你要問瘋狂話人失焦班人
佢地個焦好似唔包元朗

根本去西環係直接噴中聯辦同黑警，
但關心元朗呢件事何嘗唔係追究緊中聯辦同黑警?

而所有事既前因後果就係因為反送中事件 → 政府同黑警搞唔掂 → 所以中聯辦要推黑社會出黎 → 發生元朗恐襲
反送中同元朗恐襲係有因果關係，
既然係咁，關注元朗恐襲點解就會等如唔記得左反送中五大訴求？
呢個講法本來就唔通

兩邊無底觸
仲可以互相幫忙

小心被分化

圍村地圖APP

727見

認同，非失焦。
搞掂班黑等於廢支那一臂！！！！！

老老實實，元朗依家更愛國際關注
係打擊黑警同正苦既好時機

根本元朗單野
國際先關注呀

on9

可能表達問題
我係話元朗先有國際關注

好奇怪
好多p牌開post推上環
話唔上熱門，但好個人分開推

真 勁多post話當義士係condom
根本冇人咁諗 睇到有d炆

光復香港

上環係攻
但元朗係保護自己人
你今次保護好自己人
包你以後咩區d牆都冇人搞呀
一次過除晒後顧之憂先可以對準政權架

啱 唔好再理何妖

好老實咁講 唔係做咩都一定有回響
唔係義士食左子彈就一定有外國人理
利申完全尊重所有義士亦都支持佢地
但個問題係
明明元朗單野已經全球都關注 佢地走去叫人咪理

時代革命

【罷工】呼籲民陣發起726 729早上9點遊行

各區連儂牆,各區示威,做乜9都好,次撚次都話失焦架啦
次撚次都話忘記烈士
真係聽班失焦撚講,剩係虛無縹緲咁關注五大訴求,
而唔係偏地開花既話,運動一早收咗皮啦

認同元朗只守不攻，
準確黎講係只還拖不開拖，非必要唔好入村，
今次光復元朗重點除左五大訴求，
係反恐同保護屯元天既同路人
仲要睇下狗力既佈置，
隨事圍村收埋哂d鄉黑由黑警守，
鄉黑就混入黎攻擊和理非

PUSH，係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

727入元朗！

727是見

認同，打元朗副本係啱架
依家民意都企係我地呢邊，光復元朗拎光環之餘
仲可以相繼宣傳

依家就係比個仆街政府磨吓磨吓磨哂d意志，今次有個有目的嘅地點

樓主

多謝gchi

推！

講多次 官商鄉黑一定要打撚殘佢 唔係香港係唔會光復到 如果連鄉黑都攪唔掂 想攪掂官商？

啲失焦撚呢幾日煩鳩到呢...

警黑一家親
唔去元朗行番轉點對得住出黎港島發夢既大西北手足

依加根本就已經係去到政府理撚得你，今次tear gas 配開槍對黑警已經係一個突破，記者難影到，d 片全部都係煙，
又冇number,又反光貼，亂用暴力都難以被披露

樣樣野都話失焦 衝立會 又話唔開會衝咩 咁蠢 係鬼，係咪想搞散之後個遊行
點解唔對準政權bababab

做咩都話對唔準 係咪要上北京示威先對準
偽理性派仲核突過左膠

根本無底觸
話唔搞個D真係好五毛

其實裝手裝修下個祠堂已經不成敬意
理應幫手燒燒d雜草先夠俾面

用假標題、屌人呢啲手段去令人關心番真係弄巧反拙 更何況根本無失焦過

有班人成日話失焦 中計

搞元朗同上環事件冇衝突 唔應該分先後

搞元朗同重申五大訴求根本無衝突
元朗鄉紳黑就係政府維穩棋子
一定要瓦解

認同
要令佢地後悔出黎打人

等佢地以後唔敢出黎搞事